{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011536",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "배스킨라빈스 석촌호수점"
    },
    "text": "バスキンロビンス石村湖店ではネイバースマート注文で簡単に注文できます。 営業時間は毎日10:00から23:00までで、バレット駐車が可能な時間は12:00から20:00までです。 この店舗で提供するメニューは様々です。 シングルレギュラーは3,900ウォンで、シングルキングは4,700ウォンです。 ダブルジュニアは5,100ウォンで、ダブルレギュラーは7,300ウォンです。 また、パイントは9800ウォンで、クォーターは18500ウォンです。 ファミリーサイズは26,000ウォンで、ハーフガロンは31,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "バレット駐車が可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "バレット駐車が可能な時間は12:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "シングルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルレギュラーの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルキングの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルキングの価格は4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルジュニアの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルジュニアの価格は5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルレギュラーの価格は7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイントの価格はいくらですか？",
            "answer": "パイントの価格は9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォーターの価格はいくらですか？",
            "answer": "クォーターの価格は18,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーサイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファミリーサイズの価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフガロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーフガロンの価格は31,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 305
    }
}